如果你追緊嘅女仔有長期病，你會唔會放棄？

個病係90%機會會變衰竭，要等器官捐贈先有機會康復

俾著你，你會堅持定放棄？

真人真事

趁早放棄 ，好過你擺晒全副心機落去 之後話你知game over ! 對你 對佢都好

如果自問係真愛，陪佢走得幾遠就幾遠啦。

有少少錢，但唔係可以無限support到佢

我知當我有呢個諗法我就知自己有決定了

佢同我講佢同ex分手都係因為呢個原因。

佢ex屋企人極度反對佢地一齊，我好驚我屋企人都係同一個反應

如果真係鐘意就唔會放棄
隨非你係睇樣

會

係愛既話就唔會放棄
可以同佢一齊就得喇,那怕係一日都好

搵下一個 絕對唔值 完

人生苦短 搵得真心相愛嘅人係好難得 唔好放棄

最慘佢無，佢屋企都無...

買唔到保險，覆診都要去公立排期...

我真係好想照顧佢，但一現實啲諗就謝晒皮

大家都唔係十八廿二，無可能淨係講有愛就包容到一切

我明呀，我真係明，但我都好無力

證明佢ex含家都注重利益多d
如果你覺得自己係有D責任感嘅，又著重對佢嘅情感，咁就對女方比翻D承擔啦，唔一定話承擔曬全部，至少比佢知你唔會放棄，嫌棄佢都夠，對佢嚟講可能都係一種生存嘅希望，而你呢一世可能都會心安理得D。

嗯，無力感好重

咁咩令你覺得無力先? 家人? 工作好忙?

我鐘意個女仔已經同我坦白咗，佢生bb會有好大風險，無論係對佢定對個bb。

但我屋企係一定要我生，家族唯一一個男丁。

另外我自己都想生

你再問清楚醫生 風險有幾高先打算
同埋呢 你topic寫"你追緊", 定係已經"追到"??

緊

樓豬你都幾撚on9

你愛唔愛佢 要上嚟問其他人意見？

有冇唸住自己捐器官或者幫佢搵人捐？
所謂患難見真情 真心對一個女仔好就盡自己所能幫佢 即使到最後都係失敗左 你唸你啦

會更加愛錫佢
如果人地唔鍾意你就死開唔好阻人搵真命天子

遺傳性心臟病

心肌炎?

你地幾歲

唯一既方法係換心 希望有遺體捐心既人 但都幾難搵 你肯陪佢到最後 佢已經好開心

叫人哋唔好放棄嗰啲風涼西點解唔每人月捐五千

未一齊你心已經咁大壓力咁煩，建議放過大家

唔想講咁specific, 而家已經好後悔佢會睇到呢個post

我29佢26

yes, 好無助

有幾鍾意先

搵個健康嘅女仔又點，可以保證唔會有意外，突然有大病，唔會出軌，包生仔？
緣份係咁簡單就好

對於一個病人黎講 唔通佢唔知自己咩事咩 去到呢個地步 有時唔係一唔一齊到落去既問題 而係你可以為佢做到咩地步 佢幾需要人地陪 當然如果你現實 你依家拋棄佢都唔可以話你錯既 只能話你唔係真心鐘意呢個女仔 咁你都可以唔使浪費時間係佢身上啦

Thanks for 提點。

所以我仲諗緊我可以做到啲咩去令佢好過啲

大佬有病喎，如果唔係一齊好耐，係咪可以完全包容，你溝完條女先知天生冇陰道你又會唔會ok呀

留言有幾多大愛撚，唔喺自己身上發生就衝出嚟做聖人

真心既
幫到幾多咪幫幾多
一齊左 咪陪住佢關關難過關關過囉
就算touch wood左既
都叫做曬可以做既野呀 都叫無悔呀

信我 呢件事你處理唔好
絕對會後悔終生

上面班大愛撚快啲去搵唐氏女證明自己幾唔介意，幾無私啦

冇咩做架啦 得閒去醫院問下職員有冇自願合適既捐贈者 有既話d人應該一早登記左 同埋咪陪多d佢 至少你係佢面前都唔好因爲咁愁眉苦臉啦 如果唔係佢會俾你心情影響到

個女仔已經俾個ex離開過一次
樓主要三思
用咩角色陪佢行呢段路
唔係淨係你有幾鍾意佢
中途抽身只會二次傷害個女仔

結局預計到

你究竟為大愛定沒有將來

子非魚，上面果堆大愛膠有幾多係有女嘅， 心知肚面喇

睇得多電影真係以為愛可以解決一切?

不過樓主係一齊之前識咁諗都已經衰唔晒，如果一齊咗先咁諗你真係會俾人屌到體無完膚

條女有責任喺同你一齊前同你講佢有病，如果佢本身有同你講你又ok嘅，咁你又想反悔？

有人明白我擔憂緊咩，多謝你

產檢驗到個b有先天病都唔好落咗佢啦